[失物] 學生證

黎X文
香港專業進修學院
Diploma Yi Jin

屯門 V city 附近拾獲

Student number 冇遮到

[AN/IOS] 報失搵人App

失主係咪學緊點殺人 點跌良心？